原來小四小五學生係知香港發生咩事架

五大訴求 缺一不可

繼續做好文宣呀！！

對付中國網友必殺技 （已測試超有效）

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
五大訴求，缺一不可

同69,616同等重要，代表場運動有民意受權
818唔夠人數 場運動就自然死亡

所以 依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

警察濫權
香港人加油

佢地可能唔知示威者爭取啲咩，但從佢地的言語得知既係佢地仲識分是非黑白。例如 鐳射筆 同 鐳射槍

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

用歌聲去唱, 一定有用好多!

仲有笑鳩啲popo
遲啲雞蛋都係武器

佢地都知太空館係唔會因為鐳射筆而著火架 小朋友都知 係啲盲撐對眼真係盲左

即係真心藍絲個班智力低過小學生

文宣既重要性

老實講 高質過自己小學個時
小學對政治時事on99
被逼學龍的傳人 當時唔覺有問題

如果開學會迎黎新一波學運

希望十年後佢地唔駛係街頭大戰解放軍

我小學係講緊上太空捉夢夢
佢哋係講緊活生生嘅暴力

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

屌，細路仲清醒過啲大人

佢地老豆老母就係80後 90後

下一代就是未來 更加係人類既未來
我知道最近大家都開始感到無力感
但係我地要有希望 用更大既決心爭取自由
我地既路一定唔易行
但係我地真係甘心下一代生活係恐懼之下？
818需要你
總有一日我地會係自由既地方相認

青出於藍勝於藍 雖然佢哋未必知道咩意思，但係咁細個已經有政治觸覺係好事

連小朋友就識既野
班警察好唔撚好意思

叻仔

知
我啲5。6年級學生好中意睇報紙
尤其是男仔

仲有一個係深黃tim

仲清醒過d藍絲
大人 唉
小學就要講政事
係咩世界黎

呢幾個小朋友家教幾好

重點係廣東話!

聽到小學生咁講好感動

最後應該 唔好 show 學校名 ...
唉 依家既狗共係會清洗學校架 ....

班小朋友好叻
重點係講廣東話

child登仔其中一員有乜出奇

片中咁多線索, 你以為搵唔到 ? 咪撚柒天真啦

多謝文宣、大J同伍公子一班youtuber

你真係 ON 撚 9
九唔搭八

條片發布人 係有必要 &有能力 去保護依間學校/ 依班絕哂種既小學生
唔撚係驚唔驚既問題 , 你有冇用腦架 ?

同埋大學都被禁聲啦 , 你覺得班狗唔會向小學施壓 ?
你再膚淺啲啦 on99

push

係邊個逼到連細路仔都識討論政治 我小學果陣仲係度玩緊賓周咋 仆街政府!!!

其他小朋友仲打緊機，佢地已經知咩係警察濫權

同你依啲人討論真係哂時間
膚淺到咁撚樣
唉, 你繼續打飛機
你地依啲心態 死喺共狗手上 係遲早既事

呢班仲係用廣東話傾計
唔係蝗語

他只是個孩子啊

小朋友都知道既真相
好希望佢地可以帶住呢份真心長大

係
有冇攪撚錯個社會
究竟香港人點解要過呢種生活

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

我聽完最開心除左係佢地識得分黑白是非之外
仲有就係佢地全部都係講廣東話

818

睇報紙？真架？
有無話佢地睇邊份報

唔好話雷射大炮

佢地爭取佢地既未來
廢老唔好踩多腳已經好多多謝你啦

好感動 小學生都知發生乜事

確定黑警智商不高於小四

We connected

小學個陣仲係on99去公園玩
對唔住 咁細個就要你地識咩叫催淚彈

小朋友心水清黑警應感到羞恥！

我老闆個仔3歳都知道見到警察要帶頭盔，著防具；見到林奠開記者會，會用佢碌劍係咁劈電視螢幕，話「衰」，閙「壞」！
三歲已經識分黑白，反而藍絲任何年紀都埋沒良心，為利為權，不分清紅皂白。

BTW:我老闆係個申請緊綠卡嘅淺藍。

811

小朋友記得要企硬呀，有咩事同哥哥姐姐們，一定幫你

借個位

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買?
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己一個簽係唔夠 請share出去
例如：
Lib Dem
Jo Swinson
各大香港英國報章
Twitter
Instagram
英國MPs

個句「胡椒噴霧呀胡椒彈」令我諗起「你阿媽個波罩你」
哥哥姐姐咁努力都係為左你地大個唔洗好似我地咁出黎抗爭咋

會唔會比藍絲起底架... 班人咁鍾意搞小朋友

00後

最近呢兩個月見過超過200個細路左右
佢地都係6至11歲
有八成都知呢場運動發生緊咩事

依家啲細路都分得清咩係黑白

雲加張gif

佢地就係香港既未來

乜撚野
冇人知你講乜鳩呀
1999

聽到香港人加油係細路仔口中到講出黎講到眼濕濕

我想聽下普通話果班

5歲都已經知政府病左, 警察亂打人唔啱

612 721 811

好嗰方面睇，文宣組做到嘢，班小朋友亦都無被洗腦

小朋友都識分黑白是非
D 藍絲大人就收皮啦

香港嘅未來

8.18

我的小姪女升三年級，佢都知咩事，佢讀天主教學校